呀叔新一年教精你 娶支那臭西冇好下場

娶得支那雞預咗佢係為張HKID同分身家

計下間屋值幾多
除返開一Q幾錢
覺得值嘅咪去馬囉

如果唔係 回頭是岸
斷q計化算好多
重點係
新年唔洗派利是又有利是收

認同請分享